薯片當選會唔會派四糧？

每半年出一次雙糧

點可能

每半年前一次雙糧點會係四糧

1+1+1=4

上半年1+1=2
下半年1+1=2
好似係